偶像練習生

岩呀 見到坤化左條銀色閃既眼線

禁錯制 無視我